拍緊拖嘅你地，記得企返出嚟睇返對方嘅付出

嚟m痛到仆街都搵佢因為好愛好想見，痛撚到癲都冇發過脾氣，因為佢開心就夠，但係得到嘅回應係我唔愛佢，永遠都係我見到佢嘅付出，佢永遠無視晒我對佢嘅愛，自問做得未夠好但係一直改緊，我好難信人，但係對佢真係已經好努力，人係咪真係會欲求不滿，永遠視對方付出為必然，以至睇唔到對方嘅付出
男女都適用，總之兩個人可以係埋一齊係好難得，互相珍惜同感激係好重要好重要

我愛你啊，做我女朋友 ok ma?

絲打 振作！

M痛就黎M之前戒奶茶咖啡，自己煲下野補身啦！

人地唔愛你，都要愛自己 ，咁先會吸引到下一個更好既人去愛護你架嘛

佢都付出好多好愛我，只係佢永遠覺得自己付出得比我多好多，覺得我唔夠佢咁愛，但係冇諗過我已經努力付出晒全部咁濟，我唔鍾意比較，但係佢一定要咩都計好晒咁，我會覺得真心愛一個人係不求回報，至少我係，所以全部都係由心而發，但係佢令我覺得佢嘅付出係計住計住，鬥邊個愛對方多啲咁

咁係佢唔夠愛你

佢知唔知你黎m先

嚟m見對方都可以叫做付出？

利申：女

一來過份放大自己付出
二來過份要求對方付出

我覺得呢兩樣好多時係會令到雙方不滿.

洗唔洗整張list俾你？

唔洗啦
你開POST拎呢樣出嚟講已經證明你價值觀係咁

你收皮啦 你拎得出黎講一定係你覺得最見得人最好既例子
拎呢d出黎 好心你收皮 放過個男仔啦 垃圾

太唔成熟
真正愛一個人係不求回報地付出
下下覺得自己為對方做過D咩
又要求對方要記住甚或對你做返D咩去補償
最終辛苦係你自己

然後分手個時又話我當初對佢點點點
點解佢要咁樣對我?

明明舊年生日我幫佢plan得好好
點解今年我生日佢咩都冇plan過?

記住愛情唔係等價交換

樓主仲係細路女，仲未明白你付出，唔代表對方欣賞你既付出

有時比對方小小空間好過講咩我愛你所以想見你痴住你

女人都痴撚線

Agger

付出係做令對方開心既事
M痛見佢佢會好開心？
你只係放大左被愛
傷害自己仲話係因為愛佢既傻鳩

岩呀 試下同佢認真傾下
不過唔好演變到鬧分手

放大自己嘅'付出'
仲衰過'我有俾你屌㗎'

好多女人係咁，好似啲老母咁，把口話我為你做咗好多嘢，所以你就要聽話點點點

我真係好明白你
我為女朋友付出左好多
未嘈過交 對佢好好。有咩都盡量滿足佢
只要佢開心 就算佢發脾氣，係佢錯
都哄返佢
到頭來換黎既就係分手
佢依架拖住個肥仔好開心咁拍緊拖
感情真係好難維繫 好睇雙方面
就算自己付出再多都未必有回報

企開啦畜生

樓主畀人秒撚咗

同你相反 我係成日都好撚想痴住佢
但因為想留番少少私人空間比佢（或者比雙方）
所以死忍